有冇啲同事以為自己係阿頭

我上司個位一直懸空冇請人
我同事只係比其他同事做耐少少
就好似管晒成team人咁
連隔離部門做得唔好都干預埋

政府都係咁Acting

我都有個係咁
但全班人唔理佢

一家有，扮大哥但其實柒到無人理佢

如果無上司
一隊team係需要咁既人

而且 呢D先醒
因為老細升既 一定係升呢D人先

但老細冇諗過請返個頭
叫另外個部門阿頭睇埋我地

啲人有理佢
但有一兩個怕咗佢咁

唔請 唔代表唔會內部升
你估其他部門既阿頭真係咁得閒咩
又要管多一瓣

就係見佢咁得閒
係唔會升
公司想所省開支